{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023090677684/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "케이블 칼라넥 집업 니트 베스트 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で作られた製品です。 商品番号はFW23 / 16395UEY2Rで、こちらは繊細に組まれたケーブル組織が特徴のニットベストです。 このベストは、Tシャツやドレスと一緒にレイヤードしてスタイリングを完成させることができます。 表地はアクリル100%になっていて、洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。 摩擦により毛羽立ちができるので注意が必要です。 また、バッグの着用などで発生する可能性のある外部摩擦にも注意してください。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロック後に裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要で、暖房器具など熱気の近くに置かないでください。 水洗いの際、若干収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りすることもありますので、着用にはご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際は注意が必要で、長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このベストのブランドはどこで作られましたか？",
            "answer": "このベストはサムスン物産ファッション部門で作られました。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの特徴は何ですか？",
            "answer": "このニットベストの特徴は、繊細に組まれたケーブル組織です。"
        },
        {
            "question": "このベストはどのようにスタイリングできますか？",
            "answer": "このベストはTシャツやドレスと一緒にレイヤードしてスタイリングを完成させることができます。"
        },
        {
            "question": "このベストの素材は何ですか？",
            "answer": "このベストの表地はアクリル100%です。"
        },
        {
            "question": "このベストの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このベストは必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "このベストには注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "このベストは摩擦により毛羽立ちができるため注意が必要です。また、外部摩擦や金属による皮膚アレルギーにも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このベストの水洗い時に起こる可能性のあることは何ですか？",
            "answer": "このベストの水洗い時には若干収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このベストを着用する際に気を付けるべき点はありますか？",
            "answer": "このベストを着用する際には白系の製品に色移りする可能性があるため、注意が必要です。また、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このベストの保管方法について教えてください。",
            "answer": "このベストを長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管してください。また、暖房器具などの熱気の近くに置かないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このベストの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 484
    }
}